🇳🇬 球王朗射失12m嬲到打人？

原來佢係國家隊炒左6球12m

樓主聽晚到你屌打美斯

聽日幫手搞掂小花ok?

摩洛哥 比比手球唔睇var
伊朗 比人禁區拉趺唔睇var

擺明蓄意打人都得黃牌，球王大哂牙=.=

走甩張紅又唔駛被絕殺，牙朗係有運

最緊要射12m之前個眼神好有火
班朗迷就夠j死，入唔入係其次

聽晚小花登機 班花迷會jer死樓主

牙朗不嬲都好有運

點解美斯射失12m就咁多人笑，牙朗射失就淨係得我笑？

聽日到你射失12m

啱先射失個下，有三條弱智同時出post想笑鳩翻花迷

柒住都仲要屌，睇撚到笑

2和b>牙朗>美欺

出左線理閪你咩

J氣燄

牙朗今場隻眼無火

其實有無掂到？ 巴哥話黃都可能唔洗

唔夠瞓

2&b聽日做低美斯okay?

正常撥開爭位
動作大吹罰都理解

拎牌

同小花j feel邊個柒啲

根本唔駛討論，啲骨子裏反朗嘅點都會話係紅，佢地問心